[估地方]性侵親生女兒遭妻目睹 狼父辯「只是性交易」

新北市一名狼父14年前性侵當時15歲的女兒，女兒不堪其辱而離家出走，並在酒店陪酒賺錢求生。今年（2016）4月女兒首度返家時，竟又被起色心的狼父性侵得逞，過程還被母親撞見，女兒提告後，狼父還辯稱和女兒「只是一般性交易」，而母親也作證表示「女兒沒有反抗」，但新北地檢署並不採信其證詞，昨（10日）將狼父繩之以法。

根據《蘋果日報》報導，2003年6月，該名狼父看見正值青春期的女兒在房內更衣，當下就起了色心，闖入房內摀住女兒的嘴巴，撲倒女兒後性侵得逞，事後還給100元的「封口費」。女兒不堪其辱，向母親淚訴受辱情形，但母親認為她有輕度智能障礙而沒理會，女兒之後又多次遭到狼父性侵，投訴無門，心寒之下離家出走，到酒店陪酒養活自己。

直到今年4月，女兒首次回家時，狼父看到女兒已成年，頓時又色心大起，衝入房內，將激烈反抗的女兒再度撲倒性侵，被母親當場目睹，女兒忍無可忍下，決定提告。

狼父到案後不斷否認性侵，還表示女兒已經成年，當時和她只是「一般的性交易」，而目睹性侵過程的母親也在法庭上指出，女兒當下並沒有反抗。但檢方根據女兒精神科的就診記錄，確認她曾向醫師淚訴遭性侵的經過，也依據女兒提出的驗傷單，確定遭父親性侵，因而不採納父母說詞，昨（10日）依與未成年人性交罪、強制性交罪起訴狼父。

仲以為係印度啲濕鳩國家添

強姦係印度 亂倫雜交係新北

未入都估到

咁快開估

已經唔係估邊個國家，而係估邊個市

我諗只剩返休班警可以同新北市一戰

性侵唔係強姦 ？

無愚考撚屌個女離家出走之後無俾家用既 ？

應該冇，但屌你老母既E到有個

其實點分性侵同老強
老強係咪中出左?